[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (543)

我1001 sor

Slow

花膠

4X1 差花膠

快啲入波

巴塞頂住下盤 or開大

Cashed 皇馬

3:0 大波goal

請譚未

巴塞開大同下盤請譚放題點話

巴塞2:0

快手1:2/0:3

我又想食

我都有買大波

老師2:0

屌，咪撚刷角啦

保地

不了 幫手足叫10c

垃圾花膠

支持ali

支持ALi

支持ali入波

支持Ali先計數

支持

支持ali花膠反杯佢老尾

巴塞入多5粒 屌佢老咪

Ok

有派錢活動

支持波po，ali

支持Ali先反CUP

支持ali 保地反cup派

加油 第二次元 屁馬 小花 爆牙佬

支持Ali

垃圾花膠4x1皮已修

學生隊追和啦

佢追和我派200都得

保地唔入比巴塞入啦

支持Ali 跟左希望cup到

3:1 爭兩球

保地cup佢呀

4:1

國4:1

保乜鳩反杯派100 全格派200

我

垃圾保地 屌

Lm

屌 無人買學生隊？

Me

輸緊3球 可以點

保地入波未

仲有時間追嘅

G持

算了 以後不買它 on99

lm

保地入3球啊 我條5串1差你一關咋

千奇咪半2全2

支持ali bb

屌你老母 3場上盤 兩場高水開緊 1.69嘅輸2粒 點玩呀

莎士菲刷角

巴塞sc唔入比人入啦 不過放1球好了

沙士刷角冇回報
公平咩

花膠 全格派100$

0:3

唔好再刷呀

咁就perfect

臭化膠

留了

睇戰績仲以為好穩

學生隊入多粒pls

今日有波賭無咁悶

拉老師9c 比多1隻角變身

巴係咪有美斯果隊

2.5b jump

俾多只角一陣買ps4尼爾

保地花高12.5b

晚上贏＄早上豬＄ jump

不了

經常係咁

Why

2.5b

拉老c頂撚住

2:1炸左

學生隊斷我過關

本來2:1 比人吹左

因為好難

球證買左一百萬2.5s

馬體會

Why吹

差一隻 屌

完場幾角

9.5角細收錢

9

9點5細cashed

拉魯斯正氣上盤 cashed

屁馬goal

莎士菲都好努力 單邊9角

拉老師又唔幫下手

保地-6c

Fake

Fake完比對面入一球啦

快啲大波啦

屌 fake 左都係巴塞入喇

巴塞wow

大波已死

咪撚半2全2

呢句真 拉魯斯比狗屌 無角都贏兩球

我都係9.5b

保地我屌你老母

一角都無

大波下盤同時開派100

刷角啦屌

輕鬆2k

尼馬快

想加倍了

LM

大波快啦屌

^_^我

im

半6全7

主又好客又好 入球啦

最多11c

開大波派200

保地唔屌了

半二全二 輸死了

入波啦 求下你地

開唔到算
拉魯斯x巴塞sc

保地-4c

會開的

比多球將男

俾啲掙扎 同我大波波

入波未

-4c

屌 唔係fake goal fake撚到無入球啊嗎

入波阿

-3c
上呀

我要大波波啊 屌你兩隊老母

DLLM又紅日
又唔撚開市。。。

g 持

屌你兩隊唔俾大波我 我就屌撚你地兩隊屎眼開花

俾多球pls

支持Ali 😀

On9半2全2
垃圾保地花膠
一球都入唔到
屌

on9 無波入

支持 將男b 開大

保地花高 正垃圾 抵你俾人大炒

加碼派500 無就算了

一定係me 將男b

死扭難扭 入唔到波俾入多球喇

乞了

拉魯斯x巴塞 cashed

你老闆
如果買左熊真係多得700唔少
隻隻跌得佢R腰升托市

買好大

唔大 平注姐

慘

請唔到譚了

Lm了

屌 半二全二

辣殺半2全2

三串一斷花高大波 唔係就收3k7

今星期放題？bb

認真的-.-

有無手足屌綠雞？

Allin 成功丸

名古屋鯨魚 留意到又想打假 各位手腳小心

大哥

救得一個得一個

拉老c x 國民

All in對家

戒左自由波 個心情好爽 睇中疤賽都無買

頭場客如何

我都係小注玩下 有時d波假到

大胃收唔收貨

有陣射左3K 落自由 輸柒哂 戒了

同你個名一樣

Ed波都咁搏

對賽未贏過
開讓平半

點睇打假

想g

失敗丸上盤

對佢黎講。。。

我2個月生活費了....

人生太短

松木山雅 超重注！

松本點睇

睇樓上

西鯨個盤咁怪 不了

綠雞入波未 就黎訓著

華哥話超重注

有無人貪心買左失敗丸fg

成功丸求你羊

呢場一定係綠雞入先

要開大就係咁

SICK 貨

盤比你地贏 我要fg姐

先試成功上盤先

1-0

成功丸

正 中咗首球 求頂撚實

Goallll

同我頂撚實 俾啲掙扎

綠雞入粒 俾個半和黎

學生隊高登仔blacklisted

成功丸快456

爽 重注左 頂住呀成功丸

2:0

2-0

1分鐘半大

我愛成功丸

正呀 又收錢

依場任開

我收規華又要係馬會收規 正呀

要相信綠雞

我屌你呀垃圾雞

半大

屌 哂左個補和

垃圾綠雞

三關全過派100 只求集氣

禾

me

請開水戶三神

本來想要山形 心急買錯水戶

...咁就要開水戶了

松本山雅超超超重心

大分三神

盧

99

球女神

又撚我 玩5玩

松本快買！

松本山神

唔怕死既就買千葉市原呢個閪波

我 要重新上路

山神

岩先先訓醒,.日職諗住買10$ 5X1 全半大.但係買唔切.
如果全半大我就唔想賭了

松本山雅是必贏的

成功丸半大3.7

1點日本波買唔落手...
好難捉摸

一點兩場上盤

山神半主 主勝 第一入
三箭半主 主勝 第一入

1點兩場下盤

松山比人禁住踢

做得好

成功演
山神
松本
Fc東京-1
東京綠茵
鯨魚

首爾
全北氣車
屁馬
Bee
勝利船win
橫bin

咁多場波係場入 屌你老母

買哂上盤fg

有唔少同路

成功演哥場快啲俾多粒

雞雞入佢啦

千葉同烏冬一定開細

岩架啦 烏冬千葉一粒都唔好入

半大已死 10$都好睇慳番
5場半大 5場都無波入

松本是必贏的

5場都0-0 屌你老母

松本皮已收

最後的比分會顯示岀松本的勝利

贏左友誼

放假都冇人賭球

日乙騙錢 不脂

日乙騙錢 不賭［/quote]

3:0

真係有 好波

綠雞快入一粒啦 我個入球雙啊屌你老母

不死鳥

成功丸gel得未

成功演成功演

綠雞追和派10k 反cup派50k

綠雞個場是但搵隊入多粒啦

成功丸gel ed

buy了 名古屋 綠茵 町田 岐阜 win加半場贏

全北 尚洲 100%

笑

不死了

貼張勝利腦魔出黎旺一旺先

今次要死了

FC東京 2.5B?

濟洲大落飛 阿婆都識買

0786 03-05-2017
11:41 讓球主客和
星期三 1 長崎成功丸 (主) 對 岡山綠雉 (客)
主 [-1] @ 4.85 $300

$300.00 $1455.00 成功偷雞

唔派貼黎把撚

西鯨又要屌波啦

寧靜的下午

放曬假

個班日本仔 之前係咁入 半大全大
尋日拍完av? 唔識入波?

買親個d 全部0:0 點賭

千葉1:0

手耳goal

韓仔先係踢波
首爾1:0

2點大 全死

韓仔入爆佢唔該

岐阜 綠茵 有冇同路

垃圾車

全北做乜撚野

岐阜 綠茵

jejujeju

架廢車唔係又輸阿

上之追佢先輸完

櫻花好波

東京 鯨魚 2.5b

東京空門miss

三箭隊波做咩？其實 上季好撚勁。。。
利申無買

綠茵+鯨魚

jeju 456 廢車

山神
東京

現代1:0

三箭執緊左佢啦

岐

Seafood三賤
已經唔敢買

同露

jeju 456未

岐阜再入 綠茵上啊

綠茵鯨魚

松本山雅絕對是100%的球

東京

韓k 聯請你立即半大

廢車 現代 首爾大波

綠因
鯨魚
岐阜
松本
首爾
水手

fc東京入波未呀

東京 鯨魚 入波未

呢三隊請你立即半大

山雅作客真係好撚屎波

3點鐘波大家點睇

點算好

岐阜 綠茵加油

買哂半細佢 屌佢老母

櫻花開大未

和波輸半 as expected la

巴打 下場啦

松本山神各入一粒OK?

球探又唔撚識響啦

jeju快456廢車

屌你老味札幌打咁撚多個後衛

松本是必中的

0:0真係唔知踢黎做咩

中風

只差綠茵

獎門人

fc東京半主呀

3點買乜好

兩隊都唔叻

屌你老母水手遲少少入會死咩,上半同我入一粒做乜鳩

App store 無左球探？

fc東京 goal!!!!!!!!!!!!!! 1-0

山神松本快手入波

Fake??

Real

ALL IN左比馬

鯨魚入未

同路同路

大分三神頂撚住 半格都收貨

唔知玩緊咩

東京比多粒
肥鯨入啦屌你

三神頂硬 準備收錢

甲府追和未 屌你老母

松本單刀唔入

差你呀松本

西鯨係咪要屌呀

全北反CUP
西鯨,金澤入波

首爾全北現代 求其開兩場半大比我收返條屍ok?

北全,蔚山,西鯨,金澤,柏雷
5X1

Ifc見

東京唔入比人入

全北開大未

屌西鯨

閪鯨

西鯨又黎 屌

同路

西鯨場場叫要嗌反cup

西鯨

西鯨唔反cup真係jump
反cup派1000

gchi me

派我
幫你集集

濟洲456未

比人禁住屌 追和輸半都執到

你地跟我松本咪贏 自己冇料又唔信我
成班扺撚死

收嗲啦

閪鯨閪波

千葉入多粒

0:0唔係輸半咩？

真心？

西鯨又黎料
又黎下半發力?

全隊斷腳啦廢車

閪鯨 我立即屌你老母呀 場場呃錢

收嗲華綠字當贏掛

三神收錢啦準備

山神求你絕殺

molamola我屌佢老母

真心膠

lm 幫你叫！！

兩場半平都0-0

西鯨興反杯 大家唔洗驚

不死比馬

岐阜 綠茵 仙台 尚州

瞓個晏覺先

Cashed 大分三神

咁都唔入波 收得半格

屌你松本

半格夠啦 唔貪

轉左大陸先下載到

松本cashed

試出水

比馬半場波膽1:0
Bee 半場波膽0:0

信就跟啦

三神cashed

Gum

加多場橫濱半場0:0

Bee小注

德島超重心！

你又綠字

同路巴打 一齊收錢

全北廢車

日乙終於中番次
日本波真係好難玩
又沒即場

派我

派我起機

有$820
派我

鯨魚唔反 ifc 了

屁馬上呀

求派100起機

幫你集氣反cup

半主半大

比馬 唔好玩野呀

小注9玩下

點解馬會仲唔派
攪到我買唔到勝利船

架車仔反左?
同英超個架差咁遠嘅

濟洲

希望斬手指巴派我

全北

綠因

針得 綠茵輸埋

淫川入埋就fatfat

Fc Tokyo 入多兩球

手指巴可唔可以派我

廢車有無咁廢 大波cashed

屌你 全部主場垃圾

正式反車 要jump

fc東京2:0

fc東京 fake goal

屌 fake

第四場 識買了

日本主場無撚用

Fake goal

14射10中 我要讓主呀

Tokyo small就玩完

東因贏派10蚊

求綠茵逆轉

都殺,要起機

fc 東京單刀唔入

淫川差你咋

比馬不死了

名古屋反cup 派100 1位

西鯨 綠因 玩野針了

十蚊都要

屌 我西鯨綠茵上盤 想針

勝利船 鳥棲 入波呀

樓上藍名 日本波好易cup

西鯨綠茵反cup 派兩個一百

有冇link 我果條死左

我呀

西鯨綠茵苦主報數區

17射11中

緣菌cup未

山葉開大未

東京2.5大已死

11射正得1粒

山口上啊
德島要同樣快樂

咪係 空龍 單刀都唔入
本身已經大左

好想派錢 名古派cup味

針

德島超重心 跟左未

西鯨cup未啊 仆街

屌你老母

比馬求你入啦

屌上啊

比馬痴撚線 一定要入雷法345

松鼠

因 贏 一個譚

我買錯左

我兩個

垃圾東京入未

屌你老母收嗲華

無場大 dllm

fc東京

要一齊同我食

東京大 玩完

垃圾FC東京入得未

比馬1:0

fc東京 快撚D入多兩粒呀

比馬黃蜂

3場半和可能中

好

fc東京仲係屌打到痴線

但唔入波呢

山口上
德島要羊

屌 松鼠大波左 無要到要左蔚山大波

有冇名

淫川入未

名？

個架車仔

香椎

Cup到有得屌

比馬不死

唔嗌了 屌佢都廢hi 事

東京入得一球 死垃圾
札同我入9佢

綠茵

廢鯨入未

綠茵係時候反杯

廢茵廢鯨

綠茵 gogogo

札幌好撚廢

人地綠茵都爭氣 你垃圾鯨連半格都拎唔返

比馬入未

八鯨cup 未

綠菌cup佢

德島要cup 比相戀勇敢
山口要羊 洋溢四方

鯨魚

波真係可以點玩。。
濟洲上星期買主場輸，今場作客贏緊班霸4粒
金澤上場追和叫撚到救命都冇，作客贏緊綠筃

嘔番半格出黎

真係咁易俾你贏錢咩

廢鯨鬼唔望降埋落日丙

閪鯨上場反四球 今場和都追唔到

綠茵 德島反cup啦 比馬 人妻入波啊 屌你好撚忙啊今日 場場再要cup

玩下過下日晨姐

買大開哂細

唔閪就唔會跌落黎啦

神戶勝利船 鳥棲沙岩
又唔入波

Cup

其實原本想買鯨，但又降盤，近三場不死鳥個勢又好好，所以都唔敢買，然後買咗綠茵

綠茵真係反cup 閪鯨

Easy

綠茵goal

綠茵頂實

淫川入埋 12倍cashed!!

我個餐譚呢

緣筃個劇本唔開係鯨魚度

閪鯨比番半格黎啦

J圖有用

八鯨比反半格我呀
唔係得綠茵一關呀

綠茵ho ball

東京讓主叫到無氣了

Dklm 三箭

鯨魚俾返一半黎好唔好

東京綠茵正氣過fc東京多多聲

金澤好廢

鯨魚追和算啦

山葉又反cup

東京入未

呢隊波廢到痴線 未見過佢贏

比馬半主已死

唔通今日係起機好日？

其他2場都大到
係fc東京咁撚廢

比馬

比馬半主半大又輸 日假真係好撚鳩

2點日韓波敗陣
得返3點有希望
湘南入兩粒
德島W

半主左啦

綠茵同東京企定定就得啦

鯨魚屌你老母

屌你老尾半主嚇撚死

我茵先係踢波

譚呢

3x1 死係東京大球 屌你老母

成班老母比狗屌生呢班賤種出黎

山口追和啦

黑氣

1:1

1-1

西鯨追和左？

係

施捨返半格

cup 埋佢 好想派錢

當我狗？

垃圾東京

好過豬曬啦

多謝西鯨 唔洗輸

唉都好半格

岩岩有冇人幫我條3x1集氣 要派一個100了

Fc東京 20射入得一球

西鯨cup 佢

輸哂要留名了

Ok lm

鯨

1:2

屌你西鯨

你老母咩西鯨

半格都唔撚比你呀原來

不死...

不死

發覺3.7半大易開
岩先成本丸又係
德島又係3.7

屌西鯨 我屌你老母臭閪

fake goal

笑了。。。。。。

Fake?

我一開波就請佢要開到

Fake 完對家入plx

咪撚嚇我啦

練心臟...

嚇死咩西鯨

比馬入多粒
德島要WIN

嚇到我

比西鯨玩弄心臟區

皇
三神
Bee

執返半格都要求佢

盧sir 5點睇岩邊隊

完場

半格cashed

FT

吊你垃圾西鯨

Ft,輸半都要嚇撚到咁屌

橙了🤦🏻‍♂️買左德島

比馬大波呀要

橫濱sure win

以後blacklist 呢隊閪波 痴撚線

全隊降落日戍啦...4串1斷佢-1

比馬全格

屌14:00日乙一場輸半
車哂落17:00半大全大

Maybe50分講

橫濱好似好抵玩咁 但驚西鯨事件再發生

唉你又話出街

5點主盤 ajax角大點睇

有無人派我

係呢邊見到盧蛇好開心

山口求你追和

唔開心先連中4口

你同果邊D人嘈交咩

岩岩邊個幫過我條3x1集氣 想派100

l m m m

唔開心 唔想入傷心地

Hi

ME 我一開波就請佢開出

原來有段故 咁唔好提傷心事了

FC橫濱[0/-0.5]

記得巴打幾準

加我tg 今晚馬會有開 入100比你account吧
利申:第一次派

FC橫濱-1
偷雞

比馬 黃蜂一齊日

神戶勝利船 鳥棲 正手屌入波

重心fc外援下盤

屌比馬快大啦

橫檳大船

有冇人聽左我講西鯨今日打假

小心八婆事件

山口cuppppp la

德島反cup未

2點全客 3點全主 ok?

唔係cup左啦咩

收得慢 麻煩3:1

垃圾馬會唔派彩係咩玩法

BEE追和扮BEE叫

急咩呀 五點前比你啦

比馬快手大波啦..

求德島3:1

我刀未

我都係，苦主
買唔到勝利船

蜜蜂反cup追和

求你求你 山口追和就好了

神戶勝利船 鳥棲沙岩 入波啦

開大啦 比你cup埋

神船 得到

都好

開大開大 山西法

屌 其實想點西法

其實有冇人係買左金仔

屌你山口要追和啊！！！

Bee

2017了 仲買金仔

今日的日本波很易賭

派

西鯨除外

山口山口山山口
Cupcupcupcup la

除左廢鯨

山口都唔開大 叫易賭？

我放棄了
勝利船沙岩 唔入 又開細

成功丸 西花 水户 綠因

屁馬仲唔日多球

神船 德島

狗衝

老系都愛援

山口例飛買大
都未完場

直接屌贏算

5點水手排名、實力高咁多讓平半，阿婆都識買

其實差5分

隊隊都廢鯨咁西咩

風月sir 等你好耐

5點嗰場skip
虛擬投注會買和和 和客

五點博主和客和有冇得諗

屌德島都大 但比馬仲玩緊野

愛媛真係觸摸唔到
一時勁一時廢

橫濱-1@4.25好吸引

個人中意愛媛 但呢場不賭了

拿好難講

有無手足日本波fatfat

無 除非比馬開大

中bee就起機成功 唔中就羊少少

日本波唔會發達 但會輸身家

ALL IN左橫濱[-1]@4.25

咪就係
日本波除左日職幾隊正氣之外 隊隊都西

比馬點啊

山口會追和

覺 cup埋

不如整個西波球隊既表出黎 開po果時打埋
警戒下各位chings

巴打 交比你啦

岩 我都不賭

贏唔到錢的波就是西

三賤

西鯨 Bee

上樓不是夢

第二張條女搵唔到

All in $10 支持你

一齊叫！真all in了！

日乙愛隊 橫濱 愛緩
2隊通常下盤先買 80%都開到下盤

橫濱

右下

西鯨好似例牌西 打榜尾都輸0:2

曼城 西維 三賤 墨城 羅湖城 痢
臭腳 櫻花 696 米蘭 羅斯托柒

反城黨

曼聯

高登堡

屌你咩Bee

拉素 羅馬 拿破里

羅馬

痴線mon po

仲有拜仁

馬模

一早加入了
屌下面有人講起羅馬 拉素 依樣真

黃cfu入黎賭啦

德島3:1完場 我幫全連登含

黃蜂正仆街

Bee 3:2

我幫你ok?

支持 新特蘭 三賤 全北汽車

屌你老母比馬 1球到尾

Bee追和算啦

-1 苦主

鯨魚 xx城 奧厄 火車頭 花膠

Bee追和啦 比條生路行下

其實比馬有時都好閪

真

要多球

Same
成場波兩隊夾埋先得6腳射波

Bee追和節奏

今日啲波咁撚西

真係好賤

星期三 23
FC橫濱(主) 對 FC愛媛(客)
讓球主客和
主[-1]@4.10

$ 250.00

橫濱大波

又大船

曾幾何時 bee係贏盤之王 呢家
btw 追和走盤算啦屌你

比馬 入多粒

比馬入多粒啦

比馬2:0

又係你

到底咩人先會quote 假分狗

橫濱有冇同路

大埔冠軍

等緊盧蛇

係我

假分狗

比馬比場2隊得6腳射門
琴晚牙朗一個人都6腳啦
D觀眾點解仲可以入場睇

輸錢啦西迷

比馬全格啦快d

GCHI

係玩場睇緊

比馬2:0完場

半格都好

FT 1:0

比馬正仆街，成個下半場唔撚攻

我4寸1 2場輸半 1場贏半 1場全格
都仲要輸

5點大波

贏波都屌，bee點解輸

快d派彩比我推橫濱

橫濱係咁回弓人

飛*

三場讓和

感覺同一點山形差唔多個盤

愛媛了

未派彩買唔到

今晚一條心撐祖雲

馬會搞乜咁耐

你好嗎

五點半主

似客信心不大冇出了

橫賓

假期都要番工
係咁上下

同盧sir同路

又話結餘七百幾

買左主盤

橫濱唔贏波 我點都得

Gg

橫濱回得好勁

個盤都怪啦

最尾廿秒跌番

愛1:0

買左主

屌 買唔到

我屌你老母啦 唔係blk鳩左你咩

我block左

大埔gel

大埔 好波

港超我強項

似愛喎，控球射門領先

得個睇字

咁都得

１００１